農曆年假後開學 13歲女生青衣墮樓亡

青衣長康邨康祥樓，早上6時許，一名穿著校服黑鞋的女學生，從高處墮下，倒卧對開地面，昏迷不醒。街坊發現連忙報警，由救護員到場將女生送院搶救，但告不治。警方隨後在樓上一單位找到女生家人，將他送到醫院協助了解事件。死者姓蔡13歲，現場遺下一對黑鞋，警員正封鎖展開調查。

唉，學生自殺真係一單都厭多

13歲就識同有勇氣自殺

Rip

冇真普選都唔洗自殺架

689又殺人